食煙口吹出黎啲煙 會有病毒?

啲廢老又唔戴口罩
又一路行一路食煙
行後面真係怕撚咗你

姐係咁食煙唔係大問題
企定定得唔得

(食少啲煙啦)

同問
早幾日吸完

我覺得有，條友帶病毒，病毒經肺喉黐住 o 的煙噴出黎無武肺時都會掩口加速避開佢，而家直情行過隔離馬路避開 o 的傻鳩

戴豬嘴咪隔曬啲臭閪煙囉
上兩個星期見好多廢老開始唔戴口罩，又多番啲火車頭一頭行一路噴，如果你係戴住豬噴眼罩既就跟實佢/ 企起佢隔離，
由於反差太大，通常啲傻閪會俾人啤到仆街，就會望一望隔離左右/ 後邊唔再食/ 離開。

今日有件吸朋友二手煙確診左

小心啲

唉

真？

今日先撞到兩個廢老吸煙 DKLM

香港政府竟然唔立例禁止 由鳩呢班仆街係到播毒